旺區靜默遊行 等班狗亂鳩咁佈防好過

旺角彌敦道 亞皆老街
灣仔太原街 莊士敦道
銅鑼灣軒尼詩道 波斯富街

睇下幾撚多人

銅鑼灣靜默遊行進行中啦
Mon post狗快d去現場啦

班狗又係馬路中心鳩企

ok